/* No comment provided by engineer. */
"[deleted]" = "[已删除]";

/* No comment provided by engineer. */
"%lld identity/identities available, long press for option." = "%lld 个身份可用，长按进行选取";

/* No comment provided by engineer. */
"%lld machine(s) available, long press for option." = "%lld 主机可用，长按获取选项";

/* No comment provided by engineer. */
"%lld Selected" = "已选取 %lld";

/* No comment provided by engineer. */
"%lld snippet/snippets available, long press for option." = "%lld 代码模版可用，长按已获取选项";

/* No comment provided by engineer. */
"<Not Available>" = "<不可用>";

/* No comment provided by engineer. */
"Activity:" = "活动：";

/* No comment provided by engineer. */
"Address" = "地址";

/* No comment provided by engineer. */
"Agree License" = "同意用户许可";

/* No comment provided by engineer. */
"Allow Auto Auth" = "允许自动验证";

/* No comment provided by engineer. */
"Auto Auth" = "自动认证";

/* No comment provided by engineer. */
"Available Identities" = "可用身份信息";

/* No comment provided by engineer. */
"Available Machines" = "可用主机";

/* No comment provided by engineer. */
"Banner:" = "标语";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear Key Data" = "清除密钥数据";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear Recent" = "清除最近项目";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear Selection" = "清除选择";

/* No comment provided by engineer. */
"Close Monitor" = "关闭活动监视器";

/* No comment provided by engineer. */
"Code" = "代码";

/* No comment provided by engineer. */
"Comment" = "注释";

/* No comment provided by engineer. */
"Comment (Optional)" = "备注（可选）";

/* No comment provided by engineer. */
"Comment does not take any effect in authenticate, but keep you remember this identity." = "注释对身份认证无影响，但可以帮助您记住身份信息";

/* No comment provided by engineer. */
"Comment:" = "注释";

/* No comment provided by engineer. */
"Connect" = "连接";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy Command" = "复制命令";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy Private Key" = "复制私钥";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy Public Key" = "复制公钥";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy Script" = "复制脚本";

/* No comment provided by engineer. */
"Create Identity" = "创建新身份";

/* No comment provided by engineer. */
"Create Machine" = "创建主机";

/* No comment provided by engineer. */
"Create New Identity" = "创建新身份";

/* No comment provided by engineer. */
"Create Snippet" = "创建模版";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete" = "删除";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Identity" = "删除身份";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Machine" = "删除主机";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Record" = "删除最近记录";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Snippet" = "删除模版";

/* No comment provided by engineer. */
"Done" = "完成";

/* No comment provided by engineer. */
"Duplicate" = "复制";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit" = "编辑";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit Identity" = "编辑身份";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit Machine" = "编辑主机";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit Snippet" = "编辑模版";

/* No comment provided by engineer. */
"Execute" = "执行";

/* No comment provided by engineer. */
"Execution Complete" = "代码执行完成";

/* No comment provided by engineer. */
"Execution In Progress" = "正在运行中";

/* No comment provided by engineer. */
"Get Source" = "获取源代码";

/* No comment provided by engineer. */
"Host Address" = "主机地址";

/* No comment provided by engineer. */
"Host Port" = "主机端口";

/* No comment provided by engineer. */
"Identity" = "身份信息";

/* No comment provided by engineer. */
"Import from file" = "从文件导入";

/* No comment provided by engineer. */
"Import from Pasteboard" = "从剪切板导入";

/* No comment provided by engineer. */
"Interface" = "网络界面";

/* No comment provided by engineer. */
"Key To Send" = "发送密钥";

/* No comment provided by engineer. */
"License" = "许可";

/* No comment provided by engineer. */
"Machine" = "主机";

/* No comment provided by engineer. */
"Monitor - %@" = "活动监控 - %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Name" = "名称";

/* No comment provided by engineer. */
"No Associated Identity (Optional)" = "无关联身份（可选）";

/* No comment provided by engineer. */
"No Machine Available" = "无可用主机";

/* No comment provided by engineer. */
"No Recent" = "无最近会话";

/* No comment provided by engineer. */
"No Session" = "当前无会话";

/* No comment provided by engineer. */
"Not Selected" = "未指定";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Monitor" = "打开活动监控";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Terminal" = "打开终端";

/* No comment provided by engineer. */
"Open When Connect" = "连接时开启";

/* No comment provided by engineer. */
"Password" = "密码";

/* No comment provided by engineer. */
"Password is used to either authenticate the session or decrypt the private key. It's optional." = "可选的密码，用来进行会话身份认证或解密加密的私钥。";

/* No comment provided by engineer. */
"Pick Identity" = "选取身份信息";

/* No comment provided by engineer. */
"Pick Machine" = "选取主机";

/* No comment provided by engineer. */
"Preview Layout" = "预览布局";

/* No comment provided by engineer. */
"Private Key" = "私钥";

/* No comment provided by engineer. */
"Public Key" = "公钥";

/* No comment provided by engineer. */
"Rayon is open sourced at GitHub, any pull request are welcome!" = "Rayon 在 GitHub 开源，欢迎任何 Pull Request";

/* No comment provided by engineer. */
"Select Identity" = "选择身份";

/* No comment provided by engineer. */
"Select SF Symbol" = "选择 SF Symbol";

/* No comment provided by engineer. */
"Selected Identity" = "选择身份";

/* No comment provided by engineer. */
"Selected Machine" = "选择主机";

/* No comment provided by engineer. */
"Setting" = "设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Snippet" = "模版";

/* No comment provided by engineer. */
"Snippet Name (Required)" = "模版名称（必需）";

/* No comment provided by engineer. */
"Software License" = "软件许可";

/* No comment provided by engineer. */
"Store Recent" = "存储当前会话";

/* No comment provided by engineer. */
"Terminate" = "中断";

/* No comment provided by engineer. */
"Timeout: %lld" = "超时：%lld";

/* No comment provided by engineer. */
"Use this key to authenticate server session automatically when needed." = "当需要时使用该公钥进行会话身份验证";

/* No comment provided by engineer. */
"Username" = "用户名";

/* No comment provided by engineer. */
"Username is identical to the parameter used during ssh login." = "用户名与 ssh 登陆参数相同";

